[決賽見]摩迪決賽出到?

咪撚燈到摩笛子傷呀屌傷
仲有成個月先踢架

樓主咪講野 屌你老屎

出唔到

樓豬請自重
屌你老屎燈神咪撚玩啦